比大家揀寧願盲定無左一節無名指

當你手腳比人㩒住，有人想整盲你，你有口自衛只係無可奈何的選擇，唔好比人帶風向，一係叫班狗話我知可以點做，唔通碌大隻眼？比人咬果個係抵死，反而應該擔心個市民隻眼有無事

Push比狗睇

我寧願反抗襲蟼都唔要盲咗或者冇手指手腕
全部人要完完整整番屋企

推比寧願盲的狗睇

推比寧願盲或者幫狗出post解釋的狗睇

剩係睇圖既話 其實連自衛都稱唔上 佢唔係伸個頭去咬人 係隻狗伸隻手指入去

屌佢老母而家個個警察打哂飛機話同事好慘，比人插眼果個呢

而家二十人都敢衝向幾百人，警犬根本唔驚你

眼係靈魂之窗，除左腦同心臟，我覺得最重要就係眼，無得同無名指比較

推比寧願盲或者幫狗出post解釋的狗睇如果有人想插盲我，我一定反抗，大家唔好做奴才，五大訴求而家無一個成功

仲有因被拗斷手腕而半永久性損害功能

單以功能黎講
眼一定重要過節無名指
同埋呢單只係第一單警察較為嚴重既受傷
示威者打到爆頭 斷手 鼻骨斷 手骨折
又點睇?

正想講唔係甩手指就甩眼珠 邊樣恐怖啲... 同埋要咬幾耐隻手指先會斷？隻狗都on9唔識縮